大家有無咩心理醫生/精神科醫生可以介紹俾我？

一直都覺得自己情緒有問題同抑鬱 最近更加嚴重左 真係頂唔順 有無人可以介紹下醫生俾我？

有撚錢咩你

你老母做雞湊大你真係唔易